我覺得公主號郵輪簡直係一個實驗黎

講真 以日本咁既國家體量
出動軍隊 船艇
逐一分批撤離同安置 最終隔離所有船員乘客
絕對係做得到
好過全部人係船上練蠱
無病都搞到有病

唯一目的，我諗真係想借呢次黃金機會
做一次詳盡既觀察實驗
對病毒既傳染性同病徵
進行徹底解剖研究

想多了

我覺得純粹係驚移動過程當中會傳染埋其他人
仲有架船成3千人 去邊到可以安置哂佢地
分散嘅話只會增加更多人手同更高風險
接觸越多人擴散風險得越高
由佢地留係船上係最保險辦法